tsla數錢區

升乜鳩

入S&P 500

入唔入基金佬都係照買
唔明有乜撚野幫助

數錢就數錢唔好開post,係連燈無post先識升

2020仲咁撚迷信
十足支那人咁

基金佬買唔買
同堆入唔入係兩回事嚟

恭喜哂，坐艇個d可以返家鄉訓醒多左一萬鎂

拆股都已經係啦 一樣照炒

點樣兩回事

有冇人之前坐太耐蝕放咗

信念唔夠

靜啦, 屌你老母

一起身，望一望，有乜9，再諗一下，即放即賺，正